上次巴士介紹件黑色背心

觀察
POLITE

已經過時

新款係

黑驚
POPO